麻友係雞

不嬲都係雞

樓主承認咗

sorry,屙尿唔記得lock 機俾同事𨳊出post

係雞係公廁

反麻大將軍

行開咗個保安櫃位去屙尿，同事亂𨳊咁來

好

真心話

啱啱我同事去咗ok買嘢

連囝快啲del post

利物浦要拎英超了

反麻259

反麻先鋒

無lock機啊

up up up

再三認證

u too

屌你老母

麻友又得罪你 ?

終於講返句人話

又反麻

麻友唔係雞

高質反麻

A09!!!!!!!!!!!!!

麻油是雞

對樓主好失望

見到隻g？

公道！

G南

樓豬比人hack

屌你隻反麻狗

係

G

。

絕交了

我保安同事玩嘢，咪推

反夠未

廣得好

[img]yes[/img]Yes

.

咁似141d圖黎

𨳒你老母

G味濃郁

幾時幫麻友係141寫食後感

1